啱啱睇完套我的危險妻子

情節一環扣一環, 冇多餘位又有新意, 估唔到劇情會咁發展
雖然有時係有啲犯駁位, 但係整體嚟講劇情緊張
最後係木村佳乃真係做得幾好, 又靚女
有冇其他類似ge劇好似呢套劇咁, 有好多驚喜?

呢套真係除左一開始係同gone girl差唔多外 之後發展都好緊張
女主角做得好正

奪愛冬

新時代不倫劇 夠晒危險

thanks, 有時間睇吓先

好鍾意女主角

識貨

有一個av女優好似女主角

邊個